邊度仲有7 plus 128黑 賣

有冇巴打見過邊度有正價 7 plus 128黑賣。
上官網又要等到十月頭